想問下咩配置會影響fps ?

最近換左個2k 144hz mon, 有g-sync
但發現打機個陣fps 都唔係高好多,
bf1 就60fps 左右,rainbow 6 就80-90 左右

所以就想問下到底有咩會影響fps
電腦野唔識咁多,所以有錯屌細力啲

Spec:
CPU - Ryzen 1700
GPU - GTX 1080
RAM - 16GB 3000mhz

咩換mon可以升fps咩？

我見以前玩r6, 佢寫個fps 都係得60
乜唔係個mon 限制細左, 佢run 既fps 就可以高啲咩?

咁即係你硬件配置本身最高都係得90fps左右

條RAM超左未

唔係掛
1080 咁快就到左極限

超左,已經超左去2933 mhz

行2k全高畫質係咁上下，再唔係落返1080p咪算

你bf1係咪開左v sync？

144moon 係更新率，同graphic card出既畫面幀數唔同
利申唔識

落番1080 144hz咪升到
2k有 80 90唔差啦 好難足144

好似唔見有咁既選擇
返去再睇睇先

其實有100 就ok
我都知好難推到上144
bf1 呢啲有80 我都心滿意足了

即係我要超埋張graphic card?

愈高畫質效果 fps愈低 除非你配置好勁
利伸 應該係

即係其實我部機未夠勁

你未換mon之前係幾多fps

加多張1080

未換之前R6 60
bf1 就唔知,之前無set 個fps 出黎睇

max fps - 顯示卡

min fps - cpu ram

哪有錢.jpg

窮人除左唔好生仔
重有唔好玩fps

一買就買盡快芒同快卡

on9